有邊個今年會睇學界D2排球龍岡決賽？

11月18日 振華道體育館 有冇人會去睇

Who.jpg

Google

點解要用曹sir名

可能係真人呢

不能相信

你冇聽過龍岡傳統咩

咩黎？

但你唔係

然後呢

唔睇

感謝推post

話時話
幾點開始？

11:00

睇睇先啦 曹sir一齊組隊去

No sir

畢左業之後冇再留意學校既嘢

另外 祝黃志華早日仆街含撚爛袋生花柳死

唔理啦 當時呢件柒頭皮廢老俾我既陰影好大

畢左業三年都仲好憎佢

排球咁撚悶有乜好睇

聽日

唔推了